{"translation-revision-date":"2021-05-11 11:54:48+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Adverb (as in \"Pay annually\")\u0004Annually":["Y\u0131ll\u0131k"],"Adverb (as in \"Pay monthly\")\u0004Monthly":["Ayl\u0131k"],"per month, billed as %s annually":["ayl\u0131k, y\u0131ll\u0131kta %s olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"billed monthly":["ayl\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"billed as %s annually":["%s y\u0131ll\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"Free for the first year with any annual plan.":["T\u00fcm y\u0131ll\u0131k paketlerde ilk y\u0131l \u00fccretsiz."],"<strong>First year included<\/strong> in annual plans":["Y\u0131ll\u0131k paketlere <strong>ilk y\u0131l dahildir<\/strong>"],"Included in annual plans":["Y\u0131ll\u0131k paketlere dahildir"],"Only included with annual plans":["Yaln\u0131zca y\u0131ll\u0131k paketlerde bulunur"],"Monthly price (billed yearly)":["Ayl\u0131k fiyat (y\u0131ll\u0131k faturaland\u0131r\u0131l\u0131r)"],"Current Selection":["Ge\u00e7erli Se\u00e7im"],"Save up to %(maxDiscount)d%% by paying annually and get a free domain for one year":["Y\u0131ll\u0131k \u00f6deyerek %(maxDiscount)d%% oran\u0131nda tasarruf edin ve bir y\u0131l alan ad\u0131na \u00fccret \u00f6demeyin"],"Pay annually":["Y\u0131ll\u0131k \u00f6deyin"],"Pay monthly":["Ayl\u0131k \u00f6deyin"],"Included with annual plans":["Y\u0131ll\u0131k paketlerde ge\u00e7erlidir"],"Save %(discountRate)s%% by paying annually":["Y\u0131ll\u0131k \u00f6deme yaparak %(discountRate)s%% tasarruf edin"],"Domain transfer or mapping suggestion button\u0004Use a domain I own":["Sahip oldu\u011fum bir alan ad\u0131n\u0131 kullan"],"Upgrades: Register domain description\u0004You can use it as your site's address.":["Onu site adresiniz olarak kullanabilirsiniz."],"Unavailable with domain":["Alan ad\u0131yla kullan\u0131lamaz"],"%s is not included":["%s dahil de\u011fildir"],"Already own a domain?":["Kendi alan ad\u0131n\u0131z m\u0131 var?"],"Renews at: %s \/year":["Yenileme \u00fccreti: %s\/y\u0131l"],"<url \/> is included":["<url \/> dahil"],"<url \/> is not included":["<url \/> dahil de\u011fil"],"Pick a free domain (1 year)":["\u00dccretsiz bir alan ad\u0131 se\u00e7in (1 y\u0131l)"],"Your site will be live shortly.":["Siteniz k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde yay\u0131nda olacak."],"Questions? Our experts can assist.":["Sorular Uzmanlar\u0131m\u0131z yard\u0131mc\u0131 olabilir."],"Back home":["Ana sayfaya d\u00f6n"],"Continue Editing":["D\u00fczenlemeye Devam Et"],"Copy Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Congratulations, your website is now live. We're excited to watch you grow with WordPress.":["Tebrikler, web siteniz yay\u0131nda. WordPress ile b\u00fcy\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz\u00fc g\u00f6rmekten heyecan duyuyoruz."],"Hooray!":["Tebrikler!"],"Best for small businesses":["K\u00fc\u00e7\u00fck i\u015fletmeler i\u00e7in ideal"],"Best for getting started":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 i\u00e7in ideal"],"There's no risk, you can cancel for a full refund within %1$d days.":["Risk yoktur, %1$d g\u00fcn i\u00e7inde iptal edip paran\u0131z\u0131n tamam\u0131n\u0131 geri alabilirsiniz."],"Select %s":["Se\u00e7 %s"],"Retry":["Tekrar dene"],"You're good to go! Launch your site and share your site address.":["Art\u0131k haz\u0131rs\u0131n\u0131z. Sitenizi ba\u015flat\u0131n ve site adresinizi payla\u015f\u0131n."],"You're ready to launch":["Ba\u015flamaya haz\u0131rs\u0131n\u0131z"],"Accept payments":["\u00d6demeleri kabul edin"],"Unlimited premium themes":["S\u0131n\u0131rs\u0131z premium tema"],"Advanced tools and customization":["Geli\u015fmi\u015f ara\u00e7lar ve \u00f6zelle\u015ftirme"],"Monetize your site with <strong>WordPress Premium<\/strong>":["<strong>WordPress Premium<\/strong> ile sitenizden para kazan\u0131n"],"Not available with your domain selection":["Se\u00e7ti\u011finiz alan ad\u0131yla kullan\u0131lamaz"],"%s Plan":["%s Paket"],"Grow your business with <strong>WordPress Business<\/strong>":["\u0130\u015fletmenizi <strong>WordPress Business<\/strong> ile b\u00fcy\u00fct\u00fcn"],"More than <strong>38%<\/strong> of the internet uses <strong>WordPress<\/strong>":["\u0130nternetin <strong>%38<\/strong>'inden fazlas\u0131 <strong>WordPress<\/strong> kullan\u0131yor"],"Changes to your purchased plan can be managed from your Plans page.":["Sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z paketle ilgili de\u011fi\u015fiklikler Paketler sayfan\u0131zdan y\u00f6netilebilir."],"Builds brand recognition and trust":["Markan\u0131z\u0131n bilinmesini sa\u011flar ve g\u00fcven olu\u015fturur"],"Easy to remember and easy to share":["Hat\u0131rlamas\u0131 ve payla\u015fmas\u0131 kolay"],"Stand out with a unique domain":["Benzersiz bir alan ad\u0131yla \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131n"],"<strong>46.9%<\/strong> of globally registered domains are <strong>.com<\/strong>":["K\u00fcresel olarak kay\u0131tl\u0131 alan adlar\u0131n\u0131n <strong>%46,9<\/strong>'u <strong>.com<\/strong> uzant\u0131s\u0131na sahip"],"<strong>Unique domains<\/strong> help build brand recognition and trust":["<strong>Benzersiz alan adlar\u0131<\/strong> markan\u0131n tan\u0131nmas\u0131na ve g\u00fcven olu\u015fturmaya yard\u0131mc\u0131 olur"],"<strong>46.9%<\/strong> of registered domains are <strong>.com<\/strong>":["Kay\u0131tl\u0131 alan adlar\u0131n\u0131n <strong>%46,9<\/strong>'u <strong>.com<\/strong> uzant\u0131s\u0131na sahip"],"<strong>Unique domains<\/strong> help build brand trust":["<strong>Benzersiz alan adlar\u0131<\/strong> marka g\u00fcveni olu\u015fturman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur"],"View all plans":["T\u00fcm planlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View all domains":["T\u00fcm alan adlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Changes to your purchased domain can be managed from your Domains page.":["Sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z alan adlar\u0131yla ilgili de\u011fi\u015fiklikleri Alan Adlar\u0131 sayfan\u0131zdan y\u00f6netilebilirsiniz."],"Purchased":["Sat\u0131n al\u0131nan"],"Selected":["Se\u00e7ilen"],"<strong>First year included<\/strong> in paid plans":["\u00dccretli paketlere <strong>ilk y\u0131l dahildir<\/strong>"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Confirm your plan":["Paketinizi onaylay\u0131n"],"Confirm your domain":["Alan ad\u0131n\u0131z\u0131 onaylay\u0131n"],"Prepare for launch! Confirm a few final things before you take it live.":["Yay\u0131na haz\u0131rlan\u0131n! Yay\u0131na ge\u00e7meden \u00f6nce son birka\u00e7 \u015feyi onaylay\u0131n."],"You're almost there":["Neredeyse bitti"],"Detailed comparison":["Detayl\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma"],"Monthly subscription (billed yearly)":["Ayl\u0131k abonelik (y\u0131ll\u0131k faturaland\u0131r\u0131l\u0131r)"],"Available":["Uygun"],"Feature":["\u00d6zellik"],"Show all plans":["T\u00fcm paketleri g\u00f6ster"],"Based on the features you selected.":["Se\u00e7ti\u011finiz \u00f6zelliklere g\u00f6re."],"Recommended for you":["Sizin i\u00e7in \u00f6nerilenler"],"Select":["Se\u00e7"],"billed annually":["y\u0131ll\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"\/mo":["\/ay"],"Expand all plans":["T\u00fcm paketleri geni\u015flet"],"Collapse all plans":["T\u00fcm paketleri daralt"],"Choose":["Se\u00e7"],"free forever":["sonsuza kadar \u00fccretsiz"],"Popular":["Pop\u00fcler"],"A domain name is the site address people type in their browser to visit your site.":["Alan ad\u0131, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n sitenizi ziyaret etmek i\u00e7in taray\u0131c\u0131lar\u0131na yazd\u0131klar\u0131 site adresidir."],"View more results":["Daha fazla sonu\u00e7 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Professional domains":["Profesyonel alan adlar\u0131"],"Keep sub-domain":["Alt alan ad\u0131n\u0131 koru"],"An error has occurred, please check your connection and retry.":["Bir hata olu\u015ftu, l\u00fctfen ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin ve tekrar deneyin."],"Search for a domain":["Alan ad\u0131 ara"],"example.com":["\u00f6rnek.com"],"View all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"All Categories":["T\u00fcm Kategoriler"],"%s\/year":["%s\/y\u0131l"],"Free":["\u00dccretsiz"],"Unavailable":["Uygun de\u011fil"],"You can change your free subdomain later under Domain Settings.":["\u00dccretsiz alt alan ad\u0131n\u0131z\u0131 daha sonra Alan Ad\u0131 Ayarlar\u0131 alt\u0131ndan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Recommended":["\u00d6nerilen"],"All domains ending with <tld \/> require an SSL certificate to host a website. When you host this domain at WordPress.com an SSL certificate is included. <learn_more_link>Learn more<\/learn_more_link>":["<tld \/> ile biten t\u00fcm alan adlar\u0131, web sitesi bar\u0131nd\u0131rmak i\u00e7in bir SSL sertifikas\u0131 gerektirir. Bu alan ad\u0131, WordPress.com'da bar\u0131nd\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda bir SSL sertifikas\u0131 eklenir. <learn_more_link>Daha fazla bilgi edinin<\/learn_more_link>"],"Sign up":["Kaydol"],"Complete setup":["Kurulum tamamland\u0131"],"Your plan":["Paketiniz"],"Your domain":["Alan ad\u0131n\u0131z"],"Ask a Happiness Engineer":["Bir Mutluluk M\u00fchendisine sorun!"],"per month, billed monthly":["ayl\u0131k, ayl\u0131k faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"Launch your site":["Sitenizi yay\u0131nlay\u0131n"],"Name your site":["Sitenizin Ad\u0131"],"Visit site":["Siteyi ziyaret et"],"Choose a domain":["Alan ad\u0131 se\u00e7"],"Continue":["Devam et"],"Monthly subscription":["Ayl\u0131k abonelik"],"Select a plan":["Paket se\u00e7in"],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"Site Title":["Site Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"]}},"comment":{"reference":"editor-site-launch\/dist\/focused-launch.js"}}